好奇一問，帶屎出街有無犯法

賴屎

冇

利申不嬲係屎忽入面帶住

7月1好想帶埋屋企狗仔出去，但又驚太熱，熱親我寶貝狗仔
其實我屋企隻狗都好愛國，一聽到國歌會狂吠
（應該係表示支持掛

但無奈我又吾想熱親佢，請問如果帶埋佢篤屎一齊都睇升旗有無問題,佢篤屎代表佢既精神

為左幫佢表達對祖蟈既愛，好想升到一半既時候掟佢既精神出去

睇下回魂夜就知

個個都帶屎出街架啦
未屙出黎之嘛

如果ok既話就今日開始收集佢既精神留返7.1去幫佢表達

即場痾啦